Este repositorio es para ir guardando los ejercicios que haga en el módulo Sistemas de Gestión Empresarial del ciclo formativo de grado superior Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma.
En concreto los ejercicios de Python, Tarea 5.1